有無人啲朋友係咁

成日笑鳩人 攞返以前啲野黎講 又會攞你嘅短處黎講 搞到好想當面屌柒佢 但始終都係fd又唔可以真係話返佢 如果你地係我嘅會點做？
點都屌柒佢串鳩我吖拿
算數喇話曬都係一場朋友

有冇人

1

2

3

4

5

6

7

10

8

9

唔通冇人嘅朋友係咁

好慘無人理

笑你之餘平時尊唔尊重你

點為止尊重

會認真聽你講野 尊重你意見

唔屌得o既 仲算係fd ？

聽完之後再笑

呢d就係真朋友
好過係你面前讚你然後喺背後踩你幾腳

我會用翻相同嘅語氣同語言串到佢冇聲出
之後再問 你依家清楚我嘅感受未
但咁講好可能絕交
所以要補多句 雖然我知你鍾意講笑 但係一直踩人點都會令人唔開心架
然後插一下佢條j緩解下氣氛 k

真朋友? 有d人純粹口賤 鍾意串人 唔理人感受

有阿 佢最後無晒朋友

成日笑人短處 呢啲唔係朋友囉

好朋友會互串呀 但唔係拎啲人地好介意既短處去笑

都好呀！證時人地仲當你係朋友。